河南大爆炸現蕈狀雲 河南三門峽義馬市氣化廠發生大爆炸

傷亡人數35名

支爆

正
炸到支那狗屍都冇撚埋

中国喺引爆方面全球領先

截至20日3时，事故造成10人死亡、5人失联、19人重伤，部分群众受轻微伤。
10+5+19 = 34

不超過35人 死亡上限

沒事兒

死得好